HA其實係搞錯牌，一早申請慈善團體牌咪無事囉

「慈善團體」可以拎正苦撻地搞生意仲可以免稅